(公投) 最後會係畜生贏定係我地贏

件事已經進入最後直路,先唔講大BOSS既港共中共,就3萬畜生而言,到底最後係解散畜生隊,定係香港人逐一被清算,就你自己既睇法投票

正評: 解散畜生隊,重組光復警隊
負評: 香港人被逐一清算,之後做三等公民

我自己就唔係好樂觀,總係覺得香港人會被一少撮人搞到從此以後變成下等公民

唔想做失敗撚 但行動再唔升級就勝算不大

歡迎投下一票

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

樓主開行動po好過啦

拉

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

態度不正確

拉

最後直路？你地知唔知反共係一輩子既事
好多人都識講革命，但唔知革命係乜
攬炒你估幾個月就完？太天真了